# AngularGithubUser
Consumindo dados de usuário pela API do Github com Angular (Angular 2).

1 - Faça o download do projeto

2 - Acesse a pasta do projeto pelo terminal/prompt 

3 - execute o comando: npm install

4 - após executar o comando acima, execute o comando: ng serve --open

Obs: é preciso ter o angular cli instalado
